Nr 15 Waimelan sel 5 Julil 1874.
Wallawannemb A Sulg PaKohtomees P.Pichl
Johan Kalling kes toist kõrd abbi ello taht astu Tanni Pohlika om ommile perran nimmitedu latsile sedda warrantust lubbano kud: poig Alfred 10 Rbl Arets 10 Rbl tut Johanna 10 Rub Auguste 10 Rbl Emilie 10 Rbl Carl 10 Rbl se rahha jääp essa Johan Kallinge kätte ennegi Wöölmündri Jaan Wäiso nink Adam Sulle hole alla. 
Woolmundri: [mahakriipsutatud: M Samoson] A. Sulg.
tõine Jaan Wäiso
lubbaja Joh. Kalling
PaKohtomees Peter Pihl
Wallawannemb A. Sulg.
